一人一個on9打招呼方式

屌
頭先行行下街聽到兩個阿婆大大聲喂對面

阿婆A: 喂！
阿婆B: 喂～
阿婆A: 痾左屎未啊？
阿婆B: 痾撚左啦屌

笑到我

屌你老母！
喂屌你呀

地盤佬:
鵰~~你老尾高佬成，雕喇勝，死撚咗去邊閪度，雕~~你老尾………